IPhone XR 一問

有無人有買XR用？
我本身用緊7Plus
換唔換好？

唔需要

其實會唔會差好遠？

邊方面

我換左 冇乜特別

功能上

唔好玩，死守神機

7＋咁好用 ，轉泥多魚

8plus仲好過xr
要買就買xs啦

7+ 轉左 XR
比想像中好 但厚左重左

7 to XR
好重之外 乜都好好

1080P轉720P

有無人用水凝貼

除左重同埋冇3d touch乜都好

7+好用好多

我都考慮緊呢個問題，7+個訊號收得好差，想試下XR收得好唔好

用左XR三星期左右 拎返部7+
發現 屌 7+薄勁多輕勁多